<<遍地開花>>韓國勢力入侵新鴻基！

location係APM
we miss you 天琦

呢隻是咪熊大，支持佢砌低小熊維尼！

依隻係呀！點都得意過pooh pooh

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰